# Translators:
# Andrei Stepanov <adem4ik@gmail.com>, 2019
# ping kwan <remdy@hotmail.com>, 2019
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-06 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-28 19:42+0000\n"
"Last-Translator: ping kwan <remdy@hotmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/team-forbidden-llc/teams/102732/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. "Personal spectators", a list of spectators who watch the same POV, or
#. watching you playing.
msgid "Chasers"
msgstr "观众"

msgid "Set yourself READY using the in-game menu to start the match!"
msgstr "打开菜单点击“准备”才能开始比赛!"

msgid "Waiting for players."
msgstr "等待玩家加入."

#. Message at the start of the match
msgid "Fight!"
msgstr "比赛开始!"

#. Message at the start of the match
msgid "FIGHT!"
msgstr "比赛开始!"

#. Message when overtime was added
msgid "%s MINUTES OVERTIME\n"
msgstr "%s 分钟加时\n"

msgid "Overtime"
msgstr "加时"

#. User has entered practice mode in Race
msgid "Entered practice mode"
msgstr "进入练习模式"

#. User has left practice mode in Race
msgid "Left practice mode"
msgstr "离开练习模式"

#. TDM scoreboard column, try to make it as short as possible, 5 symbols max!
#. Net = Frags - Deaths - Team Kills, see
#. https://en.wikipedia.org/wiki/Net_(economics)
msgid "Net"
msgstr "净胜"

msgid "Teams are uneven. Please switch into another team."
msgstr "队伍人数不平衡,请加入另外一支队伍."

msgid "PROTECT THE BOMB SITES!"
msgstr "保护炸弹安放点!"

msgid "TEAMDAMAGE PUNISHMENT!"
msgstr "队友伤害惩罚!"

msgid "DO NOT DAMAGE TEAMMATES!"
msgstr "请勿伤害队友!"

msgid "The bomb carrier has been fragged!"
msgstr "炸弹携带者被击杀!"

msgid "OFFENSE WINS!"
msgstr "进攻方胜利!"

msgid "DEFENSE WINS!"
msgstr "防守方胜利!"

msgid "You are shooting at your team-mates!"
msgstr "你正在射击队友!"

msgid "Don't shoot at members of your team!"
msgstr "请勿射击队友!"

#. Please, don't use "kill/death" for the translation of "frag", try to find
#. something more neutral
msgid "YOU TEAMFRAGGED %s"
msgstr "你的队友击杀了%s"

#. Please, don't use "kill/death" for the translation of "frag", try to find
#. something more neutral
msgid "YOU FRAGGED %s"
msgstr "你击杀了%s"

#. For Race gametype - "no record", "no best time"
msgid "no time"
msgstr "未统计时间"

#. race
msgid "Time"
msgstr "统计时间"

msgid "DESTROY THE TARGETS!"
msgstr "摧毁目标!"

msgid "Timelimit hit!"
msgstr "时间到了!"

msgid "The attacking team has lost the bomb!!!"
msgstr "进攻方丢失了炸弹!"

msgid "MATCH ABORTED"
msgstr "比赛终止"

msgid "COUNTDOWN ABORTED"
msgstr "倒计时终止"

#. center print if there is sudden death overtime needed
msgid "SUDDEN DEATH"
msgstr "赛点"

#. Default location name, when there is none of them presented on the map
msgid "someplace"
msgstr "默认地点"

msgid "Waiting... %s"
msgstr "等待...%s"

msgid "Match will resume in %s seconds"
msgstr "比赛将在%s秒后恢复"

msgid "Match will resume in 1 second"
msgstr "比赛将在1秒后恢复"

msgid "Match paused"
msgstr "暂停比赛"

msgid "Match resumed"
msgstr "继续比赛"

msgid "%s has the bomb!"
msgstr "%s点安放了炸弹!"

msgid "Bomb planted at %s!"
msgstr "炸弹安放在%s点!"

#. chase = spectate
msgid "No one to chase"
msgstr "无观众"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Bomb defused!"
msgstr "炸弹已被拆除!"

msgid "Clan"
msgstr "战队"

msgid "Score"
msgstr "得分"

#. Short form of "Score"
msgid "Sco"
msgstr "得分"

#. Short form of "Frags", please, don't use "kill/death" for the translation
msgid "Fra"
msgstr "击杀"

#. Short form of "Suicides"
msgid "Sui"
msgstr "自杀"

#. Short form of "Deaths"
msgid "De"
msgstr "死亡"

msgid "Ping"
msgstr "延迟"

#. It is for "headhunt", one player is tagged and all other players attempt to
#. frag the tagged player. Tagged player gets score for each second he/she
#. stays alive. So tag time is time of him being tagged.
msgid "Tagtime"
msgstr "标记时长"

msgid "Racing"
msgstr "竞速"

msgid "Spectators"
msgstr "观众"

msgid "Challengers"
msgstr "挑战者"

msgid "Weapon stats"
msgstr "武器统计"

#. Race time
msgid "Time:"
msgstr "时间:"

#. Race
msgid "Best:"
msgstr "最佳:"

#. Race
msgid "Srv Best:"
msgstr "服务器最佳:"

#. Race, team FORBIDDEN time, do not translate Forbidden
msgid "Forbidden time:"
msgstr "Forbidden 时间:"

#. Race, team ICY time, do not translate Icy
msgid "Icy time:"
msgstr "Icy 时间:"

#. When some Items get picked up
msgid "Picked up:"
msgstr "拾取了:"

msgid "Points:"
msgstr "得分:"

#. Difference of the scores/points
msgid "Spread:"
msgstr "分差:"

msgid "Download:"
msgstr "下载:"

msgid "Download progress:"
msgstr "下载进程:"

#. HUD indicator of stun
msgid "STUNNED"
msgstr "眩晕"

#. Race
msgid "Personal best:"
msgstr "个人最佳:"

#. Race
msgid "Server record:"
msgstr "服务器记录:"

#. Match state
msgid "Warmup"
msgstr "热身"

msgid "Low Ammo"
msgstr "低弹药"

msgid "Out Of Ammo"
msgstr "弹药耗尽"

msgid "Message of the day:"
msgstr "今日消息:"

msgid "Waiting for players.\n"
"'ESC' for in-game menu."
msgstr "等待玩家加入.\n"
"按“Esc键”开启菜单."

msgid "'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat.\n"
"You are inside the challengers queue waiting for your turn to play.\n"
"Use the in-game menu to exit the queue.\n"
"\n"
"Use the mouse buttons for switching spectator modes."
msgstr "按“Esc键”开启菜单或按“回车键”开始聊天.\n"
"你正处于挑战者队列等待比赛开始.\n"
"如需退出队列,请在菜单内选择.\n"
"使用鼠标左右键切换观众视角."

msgid "'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat.\n"
"Use the in-game menu or press 'F3' to enter the challengers queue.\n"
"Only players in the queue will have a turn to play against the last winner.\n"
"\n"
"Use the mouse buttons for switching spectator modes."
msgstr "按“Esc键”开启菜单或按“回车键”开始聊天.\n"
"使用菜单或者按 “F3键” 加入挑战者队列.\n"
"只有队列中的玩家才能被轮换上场挑战上一个赢家.\n"
"使用鼠标左右键切换观众视角."

msgid "You are inside the challengers queue waiting for your turn to play.\n"
"Use the in-game menu to exit the queue."
msgstr "你正处于挑战者队列等待比赛开始.\n"
"可以通过菜单离开队列."

msgid "Use the in-game menu to enter the challengers queue.\n"
"Only players in the queue will have a turn to play against the last winner."
msgstr "请使用菜单进入挑战者队列.\n"
"只有在队列的玩家才能被轮换上场挑战上一个赢家."

msgid "Set yourself READY to start the match!\n"
"You can use the in-game menu or simply press 'F4'.\n"
"'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat."
msgstr "点击“准备”开始比赛!\n"
"你可以使用菜单或者按“F4键”.\n"
"按“Esc键”开启菜单或“回车键”开启聊天."

msgid "'ESC' for in-game menu or 'ENTER' for in-game chat.\n"
"Use the mouse buttons for switching spectator modes.\n"
"This message can be hidden by disabling 'help' in player setup menu."
msgstr "按“Esc键”开启菜单或“回车键”开启聊天.\n"
"按鼠标左右键切换观众视角.\n"
"此消息可以通过关闭菜单的“帮助”来隐藏."
